火雞國停火生效前用無人機殺 21 名敍利亞士兵

賤到佢 ....

Erdogan 呢個人 ....

Turkish UAV strike(s) on Thursday destroyed Syrian Howitzers and rockets launchers and killed 21 soldiers in Idlib, Syria; The strike on Syrian soldiers came after two Turkish soldiers were killed on Thursday.

唔係佢殺土耳其人先咩

結論：無人機好好用

classic hit and run

難怪Trump咁愛用

係，因為火雞入侵敍利亞 ....

push ....

一束火魔空投在牛屎上

傻仔唔知好多非軍事報復會痛苦好多, 土耳其註定無運行.

俄佬撤出阿富汗都係咁

支那撤出香港個時咪

搵d新香港人研究下香港肺炎

有無得夾錢買幾部？

快d宣布取消停火協議啦喂

膽小鬼遊戲，以前俄佬玩得最叻
宜家好多人睇穿曬識點玩，完來俄佬都未係最夠畺個位

咁快停火啦，我訓咗

正宗冇仇報